騰訊業績等待區(5)

前post 爆左1000, 代巴打開po 繼續討論

估出完業績後爆到345

不過依家又跌左跌轉燈

都係等聽日先再睇
今日放左D先

我諗住等埋聽日先放

個新Post等左好耐

個PO名轉左 D人唔識入返黎

原樓主巴打唔上水

無理由仲上香掛

高追好走啦

剛轉綠燈

究竟有冇人知聽日中午定收市後先公佈業績呢

通常收市後

起碼有返個350字眼D人先識返黎

希望上350

啱呀, 君不見500集氣區果度幾多人

咁即係後日股市先知龍與鳳

今日咁震法係好事

call put 一齊買，straddle玩法
今無巴打跟機

有so 咩咁買?

點解咁講？

我感覺係買晒大細比荷官抽水/圍骰

冇郁過咁

個嘢壞咗呀，唔郁嘅

如果波幅夠大就贏
冇咩波幅就輸

隔離po被淡友攻佔
堅守信念

淡佢老味, 想入貨?

比D掙扎

淡淡跌少少就high大左

明顯買左熊

順手拆埋細啦

我比人震走左兩隻牛
豬萬幾蚊

快啲跌 入平貨

應該冇咁快, 我諗真係要500蚊先拆

322入左 2手

正股? 唔洗淆喎

322 2手
323 1手

等聼日大爆發

等收錢

臨收市前, long put左五張期權
即係而家持有負5手
業績後等收錢

正股? 唔洗淆喎[/quot]
點解正股唔使淆

呢2日北水係咁散貨

姐係點

想問下聽日大概幾點公布業績？

d 人買牛會收回
正股唔會

正解

咁5號仔同港交所呢

我正想問

27呢

但騰訊賺超多 應該難d跌

業績好可以跌的, 唔係一兩次既事...雖然今年唔係

加上 英雄聯盟有全世界認可比賽，我覺得QQ會繼續坐火箭

5號

好難衰，騰訊咁多個引擎一齊開住

70幾倍PE 冇返50%以上增長可以88

唔驚大行特登提高預期借機沽爆?

比你講到怕怕地

比班淡友講到有D驚，安已不

係

冇訊心不如唔好玩

大行講到700有成5-6成增長,聽日一出到黎冇既話實仆街

幾點出

北水買緊喎

大行最鐘意雞蛋裡挑骨頭，業績好都可以揾到D野借機沽貨

未達預期 沽
達預期但係長遠唔睇好 沽
超預期都只係一季半季 沽

成撚日問幾點出幾點出
乜春都唔識唔知就google啦
弱智 唔做功課 抵輸死一世 銀行想做定期都開負利率比你

新手唔同伸手 你揸個新手兩個字唔代表你老奉問一堆垃圾

賴過野先識驚

正解，700都冇訊心

佢仲有幾隻驚係手未推出

好驚$306牛仔都要死

業績好就升 咁呢個世界無窮人啦

利申 奶過唔少

不要再說了.jpg

咩邏輯? 總有公司業績唔好

想call put 兩邊 出業績後多數裂口開

恆指季檢 幾點出結果?

收市

騰訊例牌業績前後大跌，留名等幾日後執貨

比D訊心

只要有訊心

可能有排震咁多淡友

323

掙扎呀

沖

跌到310入一入

快跌

快D生性,快上啦

跌果時冇入想佢升，升果時又想佢跌入貨

本來無一物

跌撚死你班仆街

下午應該會回返，好似尋日咁，等d大戶斬撚哂d牛

加油

正股驚跌嗰d 可以買put 對沖

3手正股應該用幾多put同咩貢肛

8月320, Delta 大約-0.5
310Put, Delta 大約-0.3

睇你有幾睇跌，如果肯定短期點都會大跌嘅就做遠啲350呢啲...

唔好斬我

下午北水黎開車

今朝摩根想壓價俾人一啖食左

3手delta (對沖值) = 1*3 = 3

3/ 你張put 既delta = 要開既張數

例如
3/ 0.5 = 6張

3/ 0.3 = 10張

希望唔會，但以往騰訊公怖業績前一兩日都係跌少少再大升

岩岩入左牛，下手屠牛死得好無辜

我渣左一個月幾隻牛 都唔驚
震左咁多次假震 殺左好多新手

62700，0.100入

Qq撻q

ching 有冇揀牛同入貨心得可以分享下

玩唔起上落市就行埋一邊

289牛 渣左一個月 都多左300k

都係做功課同上網做功課
不斷抄資料

0.690，下午等佢跌入幾手

我係隔離提住佢地叫左唔好走
一班新手走到傻

上星期314果陣既事
On9到震
擺明假震啦屌

提撚左都仲走

渣住幾隻牛都唔覺有危住

但聽日好大機會走一隻大牛

資金係咁流入就知咩料啦

跌幾蚊就走撚曬去啱架喇
呢班人正股都唔啱玩

278 牛 我會準備離場 講真

真係驚尻咩
根本之前震左幾次一睇就知流料

但好多人震就走

仲有人跌4.5 走隻牛
比人殺傻

對上兩次震
一次314 一次300 都可以有人唱啖

佢地睇番今日會唔會覺自己好傻

260個下已經話玩完, 月尾29X

咩資料同功課
真心學野

316 312牛打靶輸左十幾萬...

幾點出？

屌又問

本多終勝

312 here,輸左成份糧，啱啱畢業

出左啦

尋日now 條友都話，根本次次中共負面消息都係靠嚇，係入貨時機

唔知聽日會唔會插小小就上呢
定直頭裂口高開？

個市又諗住好似尋日咁

邪到你唔信！騰訊周二跌預示周四100%升硬？
08月15日(二) 18:10

騰訊控股(00700)將於周三(8月16日)公布業績，周二股價尾市偏軟，收報318.8港元，跌5.2元或1.6%，原來這對業績公布後(周四)股價去向有啟示？而且是100%從未出錯！

回顧騰訊以往公布業績前後均有炒作，在該公司自2015年起，近季度公布業績前夕股價偏軟的情況發生過6次(未計今次)，全部均是公布業績後翌日股價上揚！例如2017年5月17日，騰訊在收市後公布業績，5月16日股價微跌0.08%，5月17日則升0.39%，5月18日就大升1.62%。

又例如在2016年，當年3月17日騰訊在收市後公布業績，3月16日股價跌0.26%，3月17日升0.93%，3月18日就勁升3.68%。由於當年的5月、8月、11月，騰訊股價在業績公布前一天是上升，未符合這「魔咒」的要求，之後股價升跌互異。

在2015年，「魔咒」則全部應驗，當年3月、5月、8月、11月，騰訊股價均在業績公布前一天偏軟，業績公布當日互有升跌，但業績公布後全部均上升，2015年3月及8月更狂飆逾6%。

報出黎肯定唔中

好進取喎 一陣AO U低少少你就

知我等數錢啦

聽日上樓了

佢宜家0.12，跌少少比我入

我真係唔明班唔做功課既新手 / 學生
究竟點撚解會蠢到以為700 好搵？

100k本 一個月先400k

316 312 300 幾次都係假震
一黎可殺新手 二黎可震倉
我渣16133仍有大把世界

唔關事, 佢要用更大舊錢或時間去追...跟本冇做RISK MANAGEMENT
十幾萬, 頂多1-2萬輪/牛熊/期權
個個咁易羸到大錢仲有人努力工作咩

本身手遊已經屈機
重有wechat pay

最重要wechat pay個database的揾錢能力佢重未完全對現

最後幾分鐘, 上呀

騰訊大得不能倒

今晚就開估

上

升80%純利

數錢

係嘅話，直上350以上

$350

數錢

有人話收到風係咁上下

Strong hold 到380

9up當秘笈

幾時知？

150%

收到話390+

屋企樓下管理員講

[大手成交]騰訊控股(00700)在下午04:08出現大手賣出，成交量為190萬，成交價為港幣$323.2，涉資6.141億。至目前為止，股價升1.38%，今日最高價為$324.6，而最低價為$319.4，總成交量為2.355千萬股，總成交金額港幣$75.885億。

上年好似六點

自己揾下舊
發放時間 代號 股份名稱 文件
17/05/2017
16:59 00700 騰訊控股 公告及通告 - [季度業績]
截至二零一七年三月三十一日止三個月業績公佈 (1117KB, PDF)
22/03/2017
17:05 00700 騰訊控股 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
截至二零一六年十二月三十一日止年度全年業績公佈 (1556KB, PDF)
16/11/2016
17:05 00700 騰訊控股 公告及通告 - [季度業績]
截至二零一六年九月三十日止三個月及九個月業績公佈 (1268KB, PDF)
17/08/2016
17:06 00700 騰訊控股 公告及通告 - [中期業績]
截至二零一六年六月三十日止三個月及六個月業績公佈 (1223KB, PDF)
18/05/2016
17:10 00700 騰訊控股 公告及通告 - [季度業績]
截至二零一六年三月三十一日止三個月業績公佈 (1031KB, PDF)
17/03/2016
17:00 00700 騰訊控股 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
截至二零一五年十二月三十一日止年度全年業績公佈 (1325KB, PDF)

有人買先會有人賣到

玩完

重有幾分鐘

但係如果同大家預期差唔多，唔排除借勢..... （都是機會）

未出？

gogogo

完啦

收到瘋 業績低過預期

出佐未?

唔比佢係傻鳩咩

又嚇鬼

有6億既傻鳩
你不如話佢禁錯制啦

6億嘅傻9......

280接貨

傻鳩大媽

遠超預期

呢個po係咪所謂既好淡爭持

等到好緊張

一個LOL都收你皮啦

直上一千

升啊！！！

大戶唔一定贏

內幕

今晚8點公佈

咁耐都唔出唔通出左事

出左

之前試過夜晚11點先出
至於抽高定質低都係睇堆大行想點架姐

molamola大插緊

唔緊要，仲有12億既傻鳩今日買入

幾靚仔

好似勝預期

牛市聽日開始

YOY Profit +70%

勝預期
睇大行點樣演繹

6億贏硬咩
呢隻係700
一開市成交都10幾億
根本無幾多人做到大戶

ig

希望好似2382個劇本咁

頭先一出ig急彈

100

屌 U盤呀 你班撚樣柒夠未呀

聽日不問價入

牛三就在明天

騰訊 啪啪啪 騰訊 啪啪啪 騰訊 啪啪啪

聽日發達啦

騰訊控股(00700)公布截至今年6月底止6個月業績，期內收入1,061億元人民幣(下同)，按年增加57%；股東應佔盈利327億元，按年增加64%；不派中期息。

騰訊次季股東應佔盈利按年增70%，賺182.31億元，創新高。

淨現金少左

無貨,但替你地開心

聽日追!

聽日入邊隻牛

近牛

有QQ無窮人

330都企到落去

過千億收入？？
聽日睇370

有邊隻近牛可以睇下

劉次平係神
重有幾百億係手

adr有冇大升

邊有咁早開

Adr 美國都未開市

真係好撚多新手

真係癲癲地

即日到278000

買咗qq牛真係可以當正股放到 佢到期😆

不過期指即彈100點
可能聽日又有人話股價已反映業績

龍門任佢擺

聽日買牛了

有冇介紹

季度純利升7成
係第一次升咁多

聽日一野爆500%啦

我買返今日個隻

大家咪咁開心住，重要睇下班外資佬點睇法

升7成 好撚難屈鳩到佢跌wo大哥

一齊入黎搵兩水仲好啦

有邊隻牛仔好買

買唔切啦?

留個靚名

聽日升空

淡淡聽日會酸到深潛

D淡友去曬邊

追多少少先

fat fat la

327 之前蟹左既幾手

高追都可能有so

估業績又燈左
2000幾蚊put倉化水

收市前入左1手

入幾手正股都追得番啦

好在今日入撚番

淡淡聽日食屎啦

200蚊重倉

就咁將份業績同大摩的預測比較

手遊方面的收入其實少過大摩估計（148億 vs 158億), 不過margin屈機，EBITDA margin 第二季係46%，好過第一季的43%，亦好過大摩估的42%，所以落到去non gaap net profit +45% vs. 大摩33%，比預期賺多左10億

預計大行點都會調高全年預測，重點睇騰訊點講佢黎緊keep唔keep到個margin

look卡look盡聽日訓身正股

傻撚左

咁又唔洗, 平注啦

破產定上車睇聽日

本少兩樣都冇份

聽日爆升🤘

跌5%

你係on9 仔

下星期應該上350

adr 已經330

32x 加碼

ADR全寫係American Depository Receipt
American未開市啊

可能佢想講歐洲預托證券

口快快up 錯

咩叫"其他ADR"?

(Sorry新手唔係好熟外地股市）

336

其他股票，唔係其他股市

adr 337

有個app叫hkadr

adr339

我地騰訊股東日日魚翅撈飯

adr 338.758

跌返336

股王之王

337

就算adr 340都好 聽日都可以跌到300蚊

你係on9仔

駛唔駛酸到咁 淡淡

聽日0蚊添呀

好酸

樓上信錯左班on9仔傻到跌個十幾蚊就放撚曬去
依家dum緊心口

追唔追加好？

今日高位 明日低位

聽日0蚊

聽日升爆

有訊心有回報

你岩啊。

你個名

有無人計下聽日佢會賺少左幾多

聽日開市就入番兩手玩玩

希望入到5手 聽日

競價close
可能是1000個人買vs100個人賣

淡淡looll去左邊?

終於有個正常人

一班傻西 對撚住個競價係到亂開槍

明明業績唱好，有冇人明點解未出業績前個2日個價都比人質番低？

唔質低點入到平貨？

比淡友成功唱淡左

震走d牛同call輪

感謝各位師兄解答

你覺得有人可以隨心所欲咁控制到700股價？
你知唔知咁樣要幾多億

有冇手足今晚唔訓/訓唔著呀

興奮到訓唔撚著

聽朝入咩價好

點解唔得
外資大行輪商揸左幾多十億貨

競價交易時段D大戶用10億就殺曬牛仔

334左好耐

聽日等數錢

得返3手輪

擺明要震倉收平貨殺哂d近牛，執多d平貨又派少d
300-310d牛隻隻90-100%街貨

349

339啦屌你老母

cls

339

338...咩事

開市會唔會即刻340

可能衝上34x開始派下貨

又妹左

玩層層疊

今日高位去到幾多

好勁

想入都入唔到

人踩人

336 加咗

333 又唔加

今日咁既情況，恆指唔計700既話真係食曬屎

又升on99

訊心